［知法犯法］九龍灣廢校重點係班狗可能有組織盜竊

屌你老母當日poly清場話唔見左批化學品
轉個頭喺個狗隻恆常進行訓練嘅廢校搵到？
當日仲屈鳩手足偷化學品？
走佬仲會袋得走咁多化學品？
喂今日喺你個場起返批贓物呀
點拆呀

全港最大犯罪組織唔係浪得虛名

推推推

唔知班狗仲收收埋埋幾多呢類野
清場啲水就自己飲
會唔會清場時又有啲其他市民財產/現場執嘅道具
求其捉完人又插贓
極度懷疑班狗每次清場都留起啲嘢for訓練，甚至插贓

狗方做恆常訓練既地方
會咁容易畀市民入到去
已經好撚好笑啦

仲要由幾個後生仔打war game發現
做媒都做好啲啦

入去訓練嗰班就搵唔到
玩下war game就搵到 ?
假撚到呢

定係個編劇有心跣夠班狗
暗諷班狗屎撚過業餘

所謂調查嗰幾個鐘
會唔會係成班狗編劇係入面諗劇本
「喂仆街點算？」
「屌咁都畀人撞到入黎」
「快啲諗點拆啦仆街」

諗落都幾好笑
次次拉人，即刻call道具組
「喂！之前偷落有咩道具？班幾件過黎開記招！」

「有雞尾酒。要製成品定原材料？」
「今次易砌，原材料得喇！」

Push

有冇國際戰線巴打

推

麻煩國際戰線巴打講一講
今次可能係個證據證明班狗有組織盜竊+插贓

個行李箱要幾大先放到咁多野，連煲都放到，介紹返比我買返個都好，百寶袋咁

咦，個gip 去撚左邊

Poly有冇報案話失竊

到底一個狗隻恆常訓練既地方
點解會搵到一批失竊物品

編劇=李桂華

李桂華係咪編劇組頭目？
鑊鑊疑似砌生豬肉都係佢領銜主演

自編自導

---------------

狗隻訓練場 平時無狗/看更睇住？

有心炸狗會選呢個時候？ 擺明將屠狗件事淡化再硬推23條

重點係懷疑盜竊
一批唔見左既化學品
點解會出現喺狗隻恆常訓練場地

推！

有冇所羅門魚email
Twitter 打唔到多字

求所羅門魚email